Reviewer: Lã Ngọc Dương
Review for Nguyễn Nhật Hải
Content: Quy trình quản lí thẻ chưa có kết thúc.

Reviewer: Nguyễn Nhật Hải
Review for Lê Hải Dương
Content:
- Hoàn thiện các phần còn lại trong báo cáo đầy đủ.
- Phần đặc tả usecase UC006 "Gate" không có luồng thay thế thì nên bỏ đi.
- Đặc tả các usecase còn lại đầy đủ nội dung.

Reviewer: Lê Hải Dương
Review for Nguyễn Anh Đức
Content:
_ Thiếu tác nhân System trong cả 3 use case
_ Không nên sử dụng dấu ?? trong phần Hành Động
_ Nội dung khá đầy đủ


Reviewer: Nguyễn Anh Đức
Review for: Lã Ngọc Dương
Content:
-Thiếu file .asta.
-Nội dung khá đầy đủ.
-Khi kiểm tra không phải vé 1 chiều thì có thể là vé 24h vì cùng lấy info từ Ticket recognizer và ngược lại.
